發覺自己係屋企同唔係屋企係兩個人黎

出街唔使對住賤種老母 心情靚靚

我真人同喺連登上嘅我都好唔同
因為係連登我有雲b